立場新聞正在直播絕食人士記者會

陳伯

推 無人留意就會白白浪費幾位絕食人士既付出！！！

推

推

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款俾民調

迫佢飲保礦力吊命啊

佢地已經絕食超過177小時

張超雄加入絕食

絕食咁耐 政府無一個官員出黎關心表示過 隻字不提

佢地都未必知有呢件事

自殺都唔理啦
因為佢地唔需要向市民交代
只需要向西環交代

佢地呼籲大家接力！！！幫得一日就一日 半日就半日

大家掛住買寶礦力唔得閒睇lihkg？

支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Ok

頂住呀

（現場文字直播）
陳伯：「我唔期望政府改變
但我會繼續爭取4大訴求
要抗爭 不要輕生
年青人 要珍惜生命
保護自己 先可以抗爭
麻木不仁的社會 繼續抗爭！！！
希望將訴息傳遞出去
（喊）因為我唔想年青人被欺壓
我就算盤咗老命 都要企出嚟
我都一把年紀
再希望大家傳出去
保護自己 先可以抗爭
100萬人好、200萬人好，都係咁㨾
點解林鄭月娥咁麻木不仁
維護做錯嘅官員
壓逼年青人
年青人衝入立法會
都係林鄭月娥逼出嚟」

林奠仲想逼到幾時???